(有圖慎入！)覺唔覺香港啲公廁世界級嘔心

香港啲公廁不論餐廳，狗鐵，公園廁所，商場，只要唔係高收入或者新嘅廁所，都污糟到廁所，係想嘔個種感覺 同強國差唔多其實，自問去過嘅國家地方唔多，但係日本，英國，德國etc。。佢地嘅廁所雖然有啲都係好核特，但係大部分都起碼乾淨，究竟係香港人自己用得衰定人地清潔做得足啲？

廢老唔識自律 個括約肌又鬆 咪搞成咁

公廁應該搵人監場 見到有人搞污穢個廁格即刻發告票同捉去上屎坑培訓班

公廁最多hehe

又要出多份人工，不了

見過好多𡃁仔都去得好仆街，屙尿都可以屙到周圍都係

我唔多講喇
心照啦

wadiu

屙尿邊有得控制架
唔拎起塊板就話姐

都唔撚係周圍都係 幾滴都話

最戇鳩係咁撚多尿兜
你同我入廁格痾尿？仲要痾到周圍都係

心口碎石從未怕

好撚多男人好似好撚驚比人見到碌9咁

Not in HK

咁你要去check下佢，咁都控制唔到，切撚咗佢啦

嘩

除咗強國，仲有無咩地方公廁衰得過香港?

連秦國都好多都好乾淨
利申：靜係去過曼谷

屌你老母

第二張好似綠豆沙咁

真係人有三急起上唻，要瀨屎都頂唔順呀，要去啲咁嘅廁所，有時候真係諗係街邊屙比人影相好過

唔沖廁又係正一大仆街

究竟一個社會要幾咁落後先要請人返黎睇住人地痾得乾唔乾淨

Btw 工作title 如廁督導員

香港係越唻越落後，停滯不前

人既問題

個post好撚臭

第二張咩料
三人份量?

樓上堆圖小兒科, 見過成堆係廁板上面

尿兜都見過

最終極大佬一定係踎廁 入去挨到5分鐘唔出黎當你贏

公道d講，外國多廁所都要收費，
不過公廁陣味真係好難頂

落後既係嗰班撚屌支那狗 正常40歲以下既香港人普遍都好有手尾

個post好臭

又回憶起鴨利洲公廁

從來只敢去大商場廁所

仆你個街，隔住個mon都聞到d味

我一直都覺得呢方面應該要學下新加坡

出街淨係會去商場廁所

根本係政府管理有問題，點解人哋可以咁乾淨，你政府嗰啲可以咁污糟

好想睇返

最怕公廁

西九龍中心極品

尤其係街市嘅廁所，同埋一個叫做觀塘市中心嘅巴士站隔離個廁所問鼎所有香港『工業區』

鬼佬地方仲污糟

啲人去完唔沖廁，踎喺廁板疴，疴落地下又唔搵水沖......

嘩屌

中學個時急尿去左個舊式街市既廁所
去完洗手個時見到個黑人用完踎廁搵條水喉沖返乾淨
我諗好多香港人都做唔到